不如搵人試下整個24小時直播 睇下雷射槍要幾耐先可以燒著報紙

就正如我標題所講 set部cam喺到 然後24小時直播一直雷射槍攻擊報紙 睇下喺一個正常嘅距離要幾耐先可以燒著報紙 民間獨立調查委員會

推

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法